有冇考過電單車嘅巴打？

新手想考，想問係咪冇得好似私家車咁跟師傅，一定要搵學校上個強制課程？之後要點？ 如果係有冇學校介紹 thx

沙駕，元駕，鴨駕，觀駕報左強制先
pass先算

好難pass？

唔難但排好撚耐
你報咗強制都排大半年
Pass咗再排路試又一年

慢慢問都唔遲啦
報名最實際

咁耐，唉

快啲報左先算

去邊間學校？

我係K&K報（算私人）$59xx，咩都幫你搞好曬，會安排你去某d駕駛學院先學+考強制，pass之後有10堂跟佢學，聽人講教得幾好，上月pass強制黎緊跟佢學，希望幫到你

強制排2-3個月左右咋喎

我10月3報，12月1已經考強制
報名時啲職員話路試就等8個月左右
上堂阿sir話最快就3,4月就考路試

邊間？

元朗

啱啱跟完佢pass
老實講唔多明佢講野😂
自己操多

沙駕9月過強制 出年3月先路試

點解我舊年十月報成二月尾先考老強嫁 ，路試仲要之後等八個月先考，不過肥左 ，之不過感覺上今年元駕排得冇咁耐，早幾日去報重考路試見佢都係話排到四月尾，最後我r到個二月快期，希望今次可以合格啦

點樣可以R到快期？

駕院嘅話要同櫃台啲職員講

搭單問下 考左既巴打埋單大概俾左幾多錢?

佢地一早留曬快期畀受天氣影響嘅考生，你R到損都未必有，好似9237咁自己上運吉處R好過